

Особо не заморачивался, использовал create-react-app для создания темплейта.
Запустить можно так.
### `npm start`

Ошибки видны невооруженным глазом - можно лучше описать типы, 
лучше разбить большие функции на подфункции и так далее.

Но в то же время видно как логика отделена от view.